一人一個女朋友必備條件

見隔離post講男朋友條件
開返個post講女朋友

但係唔洗諗都知樣靚大波處係基本啦

一定要有閪

有做cookingmama能力

少咗都唔得

有學識

好靚女
好愛我
好有錢

無西都ok

要識講嘢大方得體

知道幾時要收聲 乜嘢唔可以講

仲要識得扮蠢

心地好

Overcooked得唔得

想唔想互射？

唔會係佢屋企人面前俾說話你聽

樣靚波大仲要係處
有樣有波但玩過百人斬你要唔要啦

同性嘅話要無性